（1848）金鐘MTR D空氣有事，自己睇住

金鐘MTR D空氣有事，明顯係催淚煙，深到去南港島線都聞到，好在係唔太多。各位唔理係唔係發夢，自己都要小心

推

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal

1845 現場手足報料：「啱啱試過含酒精濕紙巾可抹走顏色水」
幫忙廣傳

顏色水點搞自己係度講埋，兄弟們小心
光復香港 時代革命

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

Be Water

光復香港 時代革命

梳打粉+水 /落妝液

黨鐵員工表示無問題

地區的兒子需要接送

要拖鞋換 小心螢光鞋底路

GASTBY 冰紙巾好似抹到

pish

小心